有冇人同我一樣屙屎會好爽

係咪隱性gay?

有時痾警棍屎，會痾到一半又縮返入去，不停出出入入咁好爽

脫埋肛仲爽

都顯性㗎啦

Seed

個po做咩 '

屙得淨就好爽
屙唔淨慘過死

我要屙屎個陣全身赤裸先覺得舒服同爽

SAME

平時肯定便秘開
一有得屙就爽到咁

右邊高質more

爽呀 我棒球棍屎 超撚爽

下次試下青瓜